如果有學生返學/罷課比人搞，全部入曬何妖數

full gear警犬 同 何妖，邊個易d唔洗諗啦下話